[公屋] 同老豆老母分戶？

住緊公屋
由細到大同家庭關係極差 試過攪到有差佬上嚟
之前聽朋友講 可以同房署講同唔到父母生活唔到 會分間公屋俾你
實情係唔係？

唔係, 實際係你自己走人出去租屋住

個撚個都話同老豆老母嘈咪無限分戶？

租屋唔係問題
咁如果公屋咁緊係最好
唔該清先

趕佢地番大灣區囉，唔識就問下連登公屋之父，公屋俠

呢個亦係我第一個反應
但我朋友話佢識人 個老豆同個女打過交 又成日攪上差館/社處 所以有公屋分俾佢

所以而家可能係我朋友9up

唔該清

酌情權變左大家交戲

咁你做乜唔去做痴線佬入青山?去拎白卡, 老綜, 公屋

1) 警察證明文件
2) 社區中心支持遷居文件
3) 肯幫你寫報告特別調遷既好心人

記住，關係差唔會搬到，有家暴可以

咁又點
個個好似你咁
一分二
二分四
成個香港咪人人有公屋

岩丫, 自己/父母殘廢受傷, 無限loop

你唔知大陸人而家就係咁做?

公屋資源緊絀，多數港人要面唔會咁做

但你唔做唔代表無，大把R成年物種咁做

都唔得，你知唔知議員辦事處，社工社區中心，日日有幾多戲劇睇。
起馬打到入醫院，又俾差佬拉埋坐埋監放出來又打過，搞埋隔離屋，嘈到拆天。都係俾間中轉屋你避一避

取消左好耐

我唔知有幾多戲劇，我只係知有幾多成功個案

事實係咁

2008香港住戶總數 2,250k 戶,當中30.4%屬公屋住戶 每戶平均 3人 =2,052 k
2017香港住戶總數 2,535k 戶,當中30.5%屬公屋住戶 每戶平均 2.7人 =2,087 k
人口增長1.7%

同期
2008公屋單位712 k個
2017公屋單位815 k個
單位數目增長14.47%

或者簡單睇
公屋人均居住面積由2008年12.4 sq m^2 升到2018年 13.3 sq m^2

所以從數字上睇
啲人只係不斷分戶

現實就係咁 大陸就識玩呢啲

大陸人*

係可以咁
你可以睇翻新公屋落成量 同新公屋住戶個數量差別
遊戲就係咁玩

報多D警 搵下社蓄

一個月打次大交,打到爆江

問下社工啦！ 佢地應該接呢D case唔少

生幾隻蟲仔 (3 - 5 隻比比皆是)

感情好就擠逼戶搬大屋
感情更好就一人分一兩個仔女離婚分兩間公屋

等班傻仔港人仲on99 諗住排到公屋

住得公屋，十個有九個都有問題。 仲係到諗方法一間變兩間，正一社會寄生蟲